[幫朋友問］點解I cable email開唔到連登account

我朋友 靚女黎既
好辛苦先係藍絲老豆手拎到有線寬頻isp email
但點知 開唔到ac
佢話 暫不接受此電郵註冊，直至另行通知
佢e家喊緊點算好

停咗isp email申請啦
下次請早

等佢喊到累就會停
然後記得再提佢個email暫不接受此電郵註冊 再引佢喊多幾次